## Задание

Напишите драйвер символьного устройства, которое работает по принципу очереди: записываемые данные помещаются
в конец очереди, а считываемые берутся из головы, и удаляются из очереди.
Для организации очереди используйте структуру `struct list_head`. Сделайте глубину очереди 1000 байт.

Драйвер должен иметь следующие режимы открытия:


- Не контролирует возможности параллельного использования (по умолчанию).
- Имеет возможность одиночного  открытия устройства — параллельное открытие завершаться ошибкой, пока использующий устройство процесс (блокирующий) не завершит свою операцию и не закроет устройство.
- Допускает много параллельных открытий  - для каждой копии используются свои данные.

Предполагаем, что драйвер предназначен для записи-чтения любых бинарных данных — проверьте работоспособность
записью с контрольным считыванием самого файла полученного модуля `.ko`.

Устройство должно быть совместимо с `linux API` и удовлетворять требованиям по поведению для `char devices`
(сообщать о переполнении и иные необходимые сообщение).

## Комментарий

В задании сказано `"Сделайте глубину очереди 1000 байт"`. Не совсем понятно - общий размер очереди в 1000 байт или
всего в очереди может быть 1000 элементов. Т.к. в задании есть условие проверить работоспособность
на самом модуле `.ko`, который явно больше 1000 байт, то сделал глубину очереди в 1000 элементов произвольного размера.

## Описание
Устройству доступны три режима, описанные в задании. Выбор режима осуществляется с помощью вызова `ioctl` с соответствующими параметрами:
- Перевод в режим `DEFAULT` - `ioctl(fd, MYDEV_IOCTL_SET_MODE_DEFAULT, NULL)`.
- Перевод в режим `SINGLE` - `ioctl(fd, MYDEV_IOCTL_SET_MODE_SINGLE, NULL)`.
- Перевод в режим `MULTI` - `ioctl(fd, MYDEV_IOCTL_SET_MODE_MULTI, NULL)`.

Режим можно сменить, если в текущий момент открыто только одно устройство в любом режиме.

## Тесты
Все тесты лежат в директории `tests/`:
- `tests.sh` - проверка драйвера, на самом драйвере `mydev.ko`.
- `tests.c` - проверка разных режимов работы драйвера.

## Запуск
Команда `make` запустит сборку и установку модуля, произведет тестирование, удалит модуль и выведет результаты тестов.
